Police brutality in English! 警察暴行列表英文版上線啦!

Police brutality in Hong Kong

12 June at Admiralty
• A secondary teacher was shot blind with rubber bullets shot by police
• An old man suffering from cancer was shot by the police
• Tear gas was shot at protesters, who are already trapped by the riot police and have no where to escape
• A teenage girl was beaten up by a group of police, and her clothes were forcefully removed

13 June at Admiralty
• First suicide due to the amendment bill. The police force rejoiced
• After the second suicide, the police attempted to cover up the incident by hiding the letter containing his last words, and claiming that the suicide is due to relationship issues

1 July
• A female protester’s head was severely injured by police batons, the police claimed the injury is due to the protester’s carelessness

6 July
• Over a hundred police were deployed to protect an illgeal prostitute

7 July
• A police officer incited the public to fight one on one with him
• ‘We don’t have to display our warrant when we are working’ said a police officer
• Reporters and lawmakers are threatened by the police, in attempt to censor police violence
• A officers disguised as a protester and injured several protesters

13 July
• The riot police enter a shopping mall illegally to arrest ordinary citizens
• A 15 year old, physically challenged teenager was forced to jump off a foot bridge by the police. After he is rescued, he was humiliated by the police
• A lawmaker is attacked

14 July
• Chief Inspector Cheung Pak Lam broke the wrist of a protester after arresting him
• Police illegal arrests at sites of authorized protests

21 July
• Usage of expired tear gas containing cyanide, which can cause serious illness or death
• The police fired at protesters without any warning
• When triads are attacking protesters who are going home with weapons, the police left the scene without helping
◦ Nearby police stations are closed
◦ The emergency hotline’s response to protesters who are attacked: you should go home if you are scared
• The police claim they don’t see any weapons carried by the triads, which is completely untrue

27 July
• Tear gas was shot to eldery home

28 July
• First Aiders and non protesters are arrested
• Protesters who are arrested are deprived of their rights, they can’t talk to their lawyers, and made to wait in a hot car park for 30 hours
• Tear gas was shot at reporters

31 July
• A police officer pointed his rifle to citizen’s head, and his finger was on the trigger

1 August
• Tear gas was shot at citizens who are not charging

3 August
• The police special forces attacked citizens who just left a restaurant

4 August
• Tear gas was used in residential areas, babies, elders were affected

5 August
• A 13 years old teenage girl was arrested while she was buying books
• A female protester was arrested by 3 male police officers. Her skirt was lifted up during the entire process
• Triads are attacking citizens in populated areas, while the police ignored calls for help and was absent for 3 hours
• A reporter was shot, and the police stopped first aiders from helping the reporter

6 August
• The chairman of Baptist University Student Union was threatened and attacked by off duty police officers and subsequently arrested

10 August
• Tear gas was shot into residential estates
• A police officer rode on a female citizen (non protester) while arresting her without a valid reason

11 August
• A first aider was shot blind by the police
• After a protester was arrested, he was beaten up by police officers and forced to apologize. The protest’s teeth fell of as a result
• A protester was beaten up to a point he suffered from cerebral bleed and lost consciousness
• Police officers pushed protesters down the escalator
• Police officers shot pepper balls at protesters at a very short distance (within 2 meters)
• Tear gas was used in a subway station
• Tear gas was shot from 20/F towards the protesters
• Protesters who are arrested are tortured and deprived of their rights. Their bones ruptured as a result of the torture

20 August
• Police beaten up an arrested person while he was detained in hospital

21 August
• Police using batons to beat protesters in a peaceful protest

25 August
• While triads are attacking the citizens, the police joined them
• A catholic father was kicked in his face by the police when he was kneeling in front the police, begging the police to stop
• Citizens who are returning to home were pushed down on an escalator and arrested

31 August
• Police special forces attacked citizens indiscriminately in the railway. First aiders were stopped by the police from entering the railway station to rescue injured passengers

隨便拎去用

有用 謝

推

721 831

push

Support

推！

Push

做到野推

第一句, a secondary school teacher

Thanks a million!

Push
Twitter

Twitter!!!!!

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

先推 等手足製圖

twitter 見

Twitter 見

thanks
9月8大家一齊出呀！

收到

再推